De crisis was het meest extatisch en ik zakte uitgeput op haar brede billen en prachtige rug, om haar liefdevol in mijn armen te slaan en snikkend uit te schreeuwen voorwaarden van de warmste vertedering.
